溫馨提示，手提電腦可以將CPU降電壓

好處:
- 慳電
- Turbo boost耐左 -> 部機快左
- 部機冇咁熱

壞處:
- 未搵到G點前，系統可能唔穩定
(intel cpu g點大概係-100mV)

GPU我可以降140mV

Windows:
Mac: ???
Linux: